今鋪大丁真係幫手了

終於唔係得把口了 親身落場了

已訂閱大丁

反觀達仔

仲會支持達哥既只會係啲新fans
舊fans一定唔會再撐佢

有冇人見到大丁

#Respect

推上熱門

唔反大丁了

屌佢，唔撚遮樣

大丁
香港YouTube之首

有人唔信

幫手推推

不了 攞尾彩咁

一樣唔理佢
條友有陰謀

對佢極反感，不過佢做野都好，似返個人

有去就係自己人

佢只係用緊佢出黎表達意見嘅權利，唔覺得要即刻當佢神咁拜